［考古］古代人點剪指甲？

係未發明指甲鉗既時代，用咩邊方法處理指甲過長問題？

磨短佢？

用口咬

用刀

古代人幾時有講過佢地有指甲？

正所謂「身體髮膚受之父母不敢毀傷」
所以古人係唔剪指甲

咁腳甲點

比人咬

此post已完

同刀切

讀中史古代d妓女有幫人咬甲服務